係唔係需要多謝賀一誠, 如無佢, 柒婆仍會堅持打武肺疫苗無得揀打邊隻

賀生常head注柒婆
揀邊隻打, 最後都係打科興

林鄭：澳門人聽話到成隻狗咁，澳門特首好做好多啦

所以攪咁多野law, 希望香港人一樣聽話到成隻狗咁

派錢好多人無聲出嫁啦
香港人其實好撚易管
係香港政府錢又唔柒派 票又唔比投 野又唔比講 針就派毒針先人人喊打